3/8，4/8 集會遊行取消，改室內搞！！！

其實有漫人唸過改下集會遊行既方式，全部轉戰室內外，有冷氣有廁所

我提議3/8 去18區商場Window shopping, 塞爆佢

4/8 大家一齊去送機，塞爆機場

其實我開始5係好明點解遊行集會一定要室外搞，室外好多狗，室內就5比帶狗

既然係咪都沒不反對通知書，點解仲要係室外搞呢？又熱又多狗

室內搞仲可以搞佢經濟

只有搞經濟呢場運動先會成功呀

真心遊行過去2個月已經遊夠，最多搞埋未搞既區，其實民意已經企係我地個邊，大家都開始盲目，要有d 新意

近期大家話罷工，都係想搞經濟姐，但罷工難成事

同埋我想講，我真係5想再見到有人被補受傷，如果勇武想留守，想衝，和理都應該留守，人多就5洗怕

大家加油！

推

機場啦
明明最好
有noise 又安全

noise 你屎忽，全世界都知又點？有人理？
國際社會：哦。

咁你其他地方搞有咩撚用呀？

機場呀

再來多次和理飛呀

機場，點解沒人講架

問題點搞都無人理呀，仲唔撚明轉一轉個方向啦比夠你700 萬上街集會又點？政府都係一句會加強溝通工作，你吹得佢帳?

要搞經濟呀

1-2年後啦

喺屋企集會啦

屌你老母標題黨死啦
樓下再推全家死

此乃不推文回覆